究竟咩係『惡意沽空』？

究竟咩係『惡意沽空』？睇淡一間公司，沽空佢好正常姐。以我所知沽空係唔可以市價沽，所以沽空唔會直接令到股價暴跌。買入都可以係惡意，抬高價錢。short得多過100%係可以發生嘅，因為『借上借』，但唔代表惡意。沽空機構有一定作用，幫我哋揾出老千或估值過高的公司。2011年中概股退市潮就係一個例子，如果沽空機構消失，就只會助長老千cap水fat fat

惡意沽空呢隻字本身係支那創造嘅
係支那政府方便自己明目張膽暴力干擾市場嘅用字

唔知點解祖敗燈上任之後連美國市場都有人用呢隻字
果然係共諜

諸心論姐，支那狗上身。
惡意沽空
Short 瑞幸咖啡係善意定惡意

冇再用罪行咖啡同gme比罪行做假數，呃投資者，你沽佢都仲有道理，gme單純係唔睇好，但你就沽夠150%咁有可比性，沽空本身冇問題，係一個市場機制，但班沽空機構就變到用黎搵錢，走去沽tsla等有潛質公司，tsla叫做守得住，幾多做實業公司明明前景幾好，比沽空機構玩財技搞死，08年幾多大公司比佢地整死，等同你有槍，你用黎保護人係一回事，用黎殺人又係一回事

屌 人哋muddy water去企舖統計營業額 出完整report 似得citron啲撚屌係twitter講幾句依隻只值幾多 嗰隻只值幾多？

見到財經台班傻西惡意買入 屌人惡意沽空

真係戇鳩

善良沽

買GME夾死淡友，點睇都係惡意買入，所有人都知間公司唔值咁多錢

善意沽空？

SC咪惡意
SP咪善意囉

你理得人姐

惡意沽空

惡意？ 有善意沽空架咩？

如果大機構亂出沽空報告引致價股下降從中獲利 係咪可以叫惡意沽空

好似咩無理解僱一樣
咩知咩詞語黎

屌
合約雙方有效
勞資雙方賠足
隨時解僱/辭職